BLACKPINK 四個成員你最鍾意邊個？

鯰 & 泰妹

rose & jisoo

Jisoo 有少少鬥雞，但overall屌打
rose 對眼唔靚 但身材幾好
lisa 太似低b妹
鯰魚

智秀啦
雖然佢對眼真係有少少唔聚焦 其他都搭夠

自從lisa join左套青春有你就開始唔鐘意佢

抖唔到氣嘅牙Rose

又靚又傻身材又好 睇落冇乜機心

Jisoo for sure

講樣梗係jisoo

ROSOO

我個名

I love珍尼bb

La Lisa

LISA老師❤️

jisoo

全部都勁正正..

Jisoo

Rosie

Rose

賤尼外都ok